NMSL V.S DLLM

NMSL 同 DLLM，邊個會贏？
呢個無疑問係一場中港大戰

推

打和 super

好似屌老母爽啲

On9

絕不支持蝗語

香 港 國 寶 ： 許冠傑

Nmsl冇乜感覺認真
一黎蝗語啦
二黎NMSL可以客觀咁形容單親家庭

屌老母就勢係假

係時候改口啦
講兩個國家嘅時候，如果有蚑那，請將蚑那擺到最後面

DLGH

尼馬老母條新仔做到咗喎ching

DLLMSL

咁重口味

港中大戰

DSNLM

唔好俾人地知 殊

你同外國人講英文屌你老母同你媽死了
睇下佢地邊個會嬲d

另一個方向諗
你屌人個時都會講屌你
而唔係講你死了

ol79

8964

DSLLM

我真係諗極都唔明班支那狗個腦裝乜
點解會覺得話人NMSL佢就會嬲？
呢個factual claim嚟架咋喎
我老母真係死咗咪會話係呀你點知的
未死嘅就會話未呀都未死
但點都唔會嬲架喎
你話祝你老母快啲死
或者我老母係狗乜乜柒柒
我都可能會嬲下
但你就咁話NMSL我真係R哂頭
即係好似你話我老母姓陳咁
係咪係 唔係咪唔係 有咩好嬲

DLLMCH 先會贏
DLLMCH VS NMSL
They gonna ask :啥是CH???
: 問你老母

DLLM贏!
DLLM係長期嘅事
NMSL一嘢就死咗…

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人